［雜種狗幾時死🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [310]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

留名

正皮左

香港曼聯官方球迷會 MUSCHK
2 小時 ·
【U18本周封王在望】

上週末曼聯成功阻止曼城主場捧盃，今個禮拜六打毗戰主場捧盃機會就落喺有 Mason Greenwood 同 James Garner 等小將在陣嘅曼聯 U18 身上！

只要佢哋今個星期六主場對曼城保持不敗，就可以提早一輪鎖定U18北部冠軍席位，一班小將會唔會同大哥們一樣再挫曼城呢？

比賽將於星期六香港時間7點進行，並由MUTV直播。

#ManchesterIsRed

Gomes 係咪已經升左上u23?

goodest topic

agger

我只需要你在身邊 陪我吵 陪我鬧
用好的我 把過去壞的我 都換掉
好想聽到 你堅決說愛我
可惜回不去那一秒

文西你都係...

雜種狗list
盧卡古？不了 #29952

關你撚事咩

狗籠勁老
理大落河
盧基梳爾

#17 條柒頭係邊個

你收嗲啦。。。

唔講都冇留意

橙頭神經刀同綠帽奇俠係唔係

邊個黎

我都係傾波姐無嘈交

Ching就無電

潮撐樓主

豬蛇巡場

lm

【體育】英國報章報道，曼聯前鋒安東尼馬迪爾已拒絕了會方的新約條件，並引來以意甲祖雲達斯為首的歐洲列強爭相羅致。

曼聯在今季中引入阿歷斯山齊士，跟中鋒盧卡古均是領隊摩連奴的愛將，加上小將拉舒福特，進一步削弱安東尼馬迪爾（Anthony Martial）於曼聯的正選地位。亦有有報道指，摩佬一直有意羅致與馬迪爾位置相近的皇家馬德里翼鋒加里夫巴利，或者車路士攻擊球員韋利安，這對馬迪爾的紅魔前途更加不利。

英國多家傳媒於周二爆料，萌生去意的馬迪爾已經拒絕了曼聯提出續約新約的要求，並打算於今夏離隊他投，尋求更多上陣時間。消息傳出後，據悉意甲祖雲達斯、法甲巴黎聖日耳門、西甲馬德里體育會，以至英超熱刺等勁旅，都對收購這名22歲射手感到興趣。

當中以祖記對購入馬迪爾最為殷切，因為這支意甲班霸的主將保羅戴巴拿現時被列強虎視眈眈，而希古恩、文迪蘇傑兩名射手均已年過30，意味球隊需要著手為鋒線進行換血，而年輕具潛質優勢的安東尼馬迪爾，正是他們「那杯茶」。
/

放走馬仔 換入老將係咩玩法呀daddy

v92買既人賣得就賣

各位清覺得外國邊個電視台啲新聞台最值得睇？黎catch up時事同學英文？

你老味馬仔換到大巴拿嘅話就可以諗下… 諗渣

Bbc

bbc world service

屌你老味好撚驚利狗贏R聯

賣馬仔即反摩

比返件9號馬仔啦

摩狗即刻死

攪清楚先，報導係真的話，曼聯係有出新約要留馬仔。

換到大巴拿個靚仔樣唔踢得都丁左幾次先

哈 哈哈 哈...

睇開央視5台 都OK

屌你B清

左翼鋒排第3 暫時地位點都唔會過到福山 球員想hold住先都正路既

bbc有個radio 聽埋幾好，用app都有得聽

唔是樂視？

iktf right

左翼有三個有質素球員
右邊零個

下年一齊考通識好無

下年我死左

無得踢 有出約就要留隊咩
當球員on9 ?
老將都話有可能
馬仔呢d明日之星 無得踢 走係唯一出路

如果利抽到羅馬都好大機會入決賽
佢地呢季前4 + 歐聯決賽 完全超出預期
高普係真係教到個form
反而我地仲未搵到

第二喎清

咩事

簽份大約之後一季出十零場, 不如走好過
無心用佢既就俾佢走好過啦

俾人踩場呀曼區紅棍

我打比郡，伯明翰加曼聯迷，可以喺到討論嗎？

巴塞搞咩 歐聯年年8強出局 但本身聯賽又玩哂

仲有少少保頓mix李城

中意聯賽加國家隊算雜種狗嗎

原來馬仔下年完約
今年唔續 下年就free走

快撚d清shaw blind jones呢d廢物啦屌

smalling

今年歐聯應該都係皇馬

馬仔今季真係用實力爭返個正選返黎
仲記得絕殺熱個場 錫會章
不過山狗黎左之後變左第2件事

準備上演迪布尼事件

Johnstone係維拉好似打得唔錯，場場正選，17場clean sheet排第3

下年改山狗踢閘

邊個國家先

前鋒黎

屎波x黑b 最強組合

躝啦屎摩寧

世盃要比人笠波衫了

賣馬即反摩

本身反緊摩

成隊黎計 屎波第一個要躝
愈快躝愈好

睇新聞係俾咗馬仔5年長約 即係就算摩狗走埋佢都仲踢緊
但球員選擇唔續無計 依家無可能俾到正選佢

可以

哈哈 冇係第一版 寫題號 哈哈 哈哈 哈...

雜種狗幾時死？

今日英文？

試下打去h.k.e.a.a report咗先

乜咁唔小心呀

Ls
Ls post有巴打話網上有得report
搵唔到...

試下打電話?

用晒所有方法先 有電話就打 EAA既人先幫到你

叫左你琴晚唔好睇波

禾冇
唔係唔記得 係直頭唔知第一版要寫

2點打過去
公務員食完飯要休息陣

唔睇第一頁堆指引.....

淨係有講入面要X題號...

考生編號下面咪有欄For candidates use only
同埋我個考場個監考有提人第一版寫題號
應該真係你唔好彩

係 我最後先見到

DSE

曼聯+莫斯科戴拿模+安德列治+維迪斯fans留名

碌左陣post 好似都有唔少人冇寫 嘻嘻

其他人入大學既機會又大左唔少

哈哈 我好撚想考

曼聯+白禮頓+李城+打比郡+伯明翰球迷留名

無寫題號唔會扣分

巴打
我好愛你呀
擔心死me

你直接打鏟雪留名咪得

歐聯只要唔係猁
邊撚隊都ok

盲b劉明

食屎狗！！！

不鏟雪

習近平留名

如果因為山黎 搞到馬仔走
真係on9

迪布尼 salah

分分鐘決賽賤種對痢狗

馬仔=未來
山神=臨時

馬仔上場時間多呢兩位好多 佢又未勁到要唔買人就佢

馬仔走啦
摩唔識用 唔識教

走出去一轉再番黎英超
好似Salah /Kdb
就咩惡氣都吐哂

但到時都唔關摩事
拍拍籮柚就走左
下季再買d 30歲既進攻球員
留番d 30歲既所謂football heritage

如果馬仔走
之後真係俾摩佬買到Bale既話
解決到佢受傷問題
我覺得摩會用得好勁

買d 30歲既俾摩chur足一季 希望有冠啦
如果咁都無冠摩就走硬
但有冠都隨時走

到時keep多一兩季就會出現一大堆30+ 但400-500k 既高薪養老兵

其實如果福仔同馬仔知道而家一定要讓一讓山神既話
佢地練做右翼係最理想
始終佢兩個先係曼聯未來
兩個都打到左右真係未來都可以坐穩

加埋係比賽入面不停換位

見撚到你成日追撚住摩狗咬成個怨婦咁真係好撚戇鳩

個陣時車仔陣中有林伯, 奧斯卡, 拉美利斯等等, 比你會出邊個

真係痴撚線

果時林伯幾多歲 大佬
Oscar咪就係俾摩搞到變工兵

用拉美利斯同Kdb比
你個腦就真係有病啦

我講緊既係摩唔識培訓年輕進攻球員
剩係識用即食

佢兩個咁後生
練埋右邊 就真係好全面
我自己個人而言
好希望福仔同馬仔 喺曼聯都可以打好耐
所以暫時讓一讓山神先
當學多個位 都未嘗唔係好事
當然 唔係打自己最好既位會有影響
不過佢兩個真係好後生
學多個位應該唔難

果時KDB已經係禾堡打起左一季
林伯你都講得出就真係笑左
知唔知摩二攞冠果年 林伯打邊隊
鏝城呀

wiki都唔wik下

Oscar而家打緊哂聯賽呀

佢又唔是真曼
點會走左再番黎
利申：識讀心

13/14

到時摩走左架啦
佢大巴大巴係車落我地到

而家係望摩再買班abt 30歲既球員番黎
係真係chur到一至兩個重要錦標

攞唔到就仆街架啦
一大堆又老又高薪既老將

buy him la diu

too young la，d人話daddy要買30碎即食麵牙

當拜利白Lin盧卡古係咩

馬仔走左就唔會番黎

其實唔應該用好彩黎形容 而係心態好

麥湯希望佢有多啲機會

Ddg續約未

Bale真心岩摩佬用
識自動波 有身材 有天才波
又係英國人

又成熟哂唔洗再教

但賤種起碼開價90m

家下仲爆唔爆得起

仲識出波比牙朗

其實唔明點解宜家會話翻daddy要老鬼唔要後生
佢係曼兩年收購，lkk 24 白lin 22 馬迪 28 山狗 29 普巴 24 拜利 22 mk 27 呂布 34
福馬黑lin都有唔錯出場時間
咁最大問題當然係山狗黎到搶左福馬出場時間
但山狗的確係做到daddy想要球員係場上做嘅野，一失波就努力去逼搶翻個波翻黎
仲要山狗過幾年32-3時福馬都係24-5正式進入球員黃金年齡
而且再講山狗呢單deal，唔搶佢翻黎，分分鐘上場打比佢就係鄰居個邊開翻我地拖，所以我覺得簽佢唔係問題，
自從石油足球年代開始就係要鬥去搶好球員啦，曼聯搶輸人地成5-6年大家有眼見架

不了 ..

最多50m
買返黎一半時間養傷有q用

斬到靚香蕉波出黎就得，kdb已家轉左位都唔會成日爆，但斬d波勁有威脅

Kdb而家上左early cross

未續既 想佢去疤？

好似咸爺咁 駛咩爆你姐
跑都唔多駛 斬個靚嘅搞掂

想佢係曼

但我地無人識搶點

以前細個睇咸爺，覺得斬波根本好easy, 職業球員一定做到
而家睇呢隊曼先知原來斬波斬得好係咁難

都冇人斬，搶條毛咩

我記得03 04有個數據
果陣世界斬波最準嘅人：
1.碧咸
2. Figo
3. giggs

得撚羊

between現役全歐洲生涯射罰球最準果個都係我曼陣中
2X%

小花1X%
C7 好似7.X%左右

羊完全唔準啦

Lkk出波算好

福仔都話青訓
馬仔有offer既話真係冇理由同你係度坐

華西就最攪笑，明明後生時係翼成日爆底燒味，宜家有冇波都cut-in逼埋入去禁區

馬仔真係坐左好多場

華一招好奈無見過

個盧卡古不了 之前叫進攻之鬼 即討狗黎 仲要勝利球迷之前已經覺得佢on99 依家仲要咁撚無恥

咁希望賣高d價錢

拉車充當曼區風紀

斬波真係勁嘅話 係佢會斬到個波係你面前 你求其掂下都入

後生打翼又快又好氣
依家老左冇咁快又要顧住防守邊有咁完美
右閘換班係必須

搶好球員無問題
問題只係摩佬唔識用

賣到幾多錢冇咩意思曼聯又唔係冇錢
重點係其他豪門見到高汁幼齒都mark到實
你由得自己d高汁後生仔走係好on9既事

咪係
isco夠勁 前幾日咪又要坐板
係豪門就係咁 強硬啲啦

馬仔真心勁
快啲續約應承佢多啲出場機會啦

有眼睇都睇到摩佬年輕化緊成隊波
印象流就盲屌摩佬淨用老鬼
打比我曼出左4個青訓 最叻用年輕球員既哥狗呢？
唔講傳說中屌打我曼既青訓系統 正選除左前場3個仲有邊個後生？

走啦馬迪爾
季中已經頂佢唔順
下下死推落人堆
當然摩佬都唔係好識用

我前2日落order
今日上返去check個status仲係’picking’
算正確？！

季中佢開始fit 你講到頂唔順

其實最慘係馬仔 臨季尾咁樣搞搞
怕佢入唔到國家隊多d

曼聯 皇蘇雜種狗留名
J仔

曼聯係上市公司 有盈利唔代表有無限金錢
都要適當賣人換錢換球員

如果球員唔想留低競爭 球員個心唔係度無必要強留
況且佢實力上又未到迪基亞嗰種世界級

牙蛇瘦左好多咁

仲有安德列治 多蒙特 新特蘭

我認我係唔客觀
見親佢踢一D火都冇個樣就噪

咪又係死推
推得贏咪球王，推唔贏咪柒頭
山狗俾人屌死推都肯改下
馬仔呢？

佢今季死去問題改左好撚多喇喎

其實我都同意

自己又要死去,唔走位,玩死隊友果D,
岩去D一人球隊踢

買佢左腳踢右邊？
如果係就真正可以拉開兩邊
而家右邊得華西唔夠力
馬達lin踢右都會縮入中間

福仔做lkk後備
馬仔就山神後備

照你咁講 邊隻翼唔係咁打

馬仔都開始有人屌

你應該要開心

連登定律

佢唔走位係真係有問題要改

但翼鋒真係要佢唔上腳唔推

馬仔走 換到B朗過黎 咁又唔同講法 B朗自動波獨扭 經常轉化到為入波 解決到右路問題 佢玻璃腳 黎到俾摩佬操到冇 仲要30歲 爆多兩年 啱哂摩佬

你話賣走個後生 咁而家曼都有福仔 lin mctom依d英人 又多機會出 絕對夠後生踢 已經好過教鍠 轟果陣 反而缺少d世界級球員幫曼復興

你自己wiki下完啦柒頭
你知唔撚知迪布尼轉會狼堡個陣林伯特踢緊邊隊呀

笑撚左自己未呀柒頭

摩佬都係會福做山後備

嗨 痴線佬

賤種50m點會放比我地

ching邊間考場
尋晚瞓唔着焗住睇波
混混噩噩咁考完就返到去瞓到而家

馬仔季中幾場波有得入波

點定義世界級

馬仔呢d光環球員都有人敢屌
睇黎好快又有狗咬狗

see where they play
how they play
if they play

簡單來講 即係買星 即插即用
馬仔冇得踢 想走搵機會踢 幾好呀 亦都好正常既事 如果仲留係度坐 磨時間 迷馬既清會覺得係件好事咩？

隊波依家都無乜幾個仲有光環

就黎連ddg都屌埋

其實光咩環即 踢得好咪讚 踢得唔好咪屌 硬係要死攬死迷d人

150m都唔放啦
唔係賤種放棄嘅話
球員根本唔會離開個球隊
而家要買賤種嘅人第一個條件係要我哋拎ddg去傾

換乜鬼，講到好似鋒線實力好差，換走馬仔入件bale就解決到曼聯個問題咁
睇左兩季，經過山狗個教訓呢到啲人都仲未醒覺

唔好再同蝗做交易得唔得

對比下SANE....
SANE更識得幾時去,幾時傳,
效率會更高

回購J子打右翼

你想像下sane黎到曼聯仲係唔係你認識嗰個sane,就知問題出喺邊啦

打個比喻即 淨係想講 馬仔真係要走既話 祝佢好運 好過起勢係咁屌摩佬 屌隊波

個個變哂定點球員

公道d講馬又真係懶d成日企係到等波到

換埋兩閘

技術型球員黑洞
最經典: 華朗

佢啲無球走位係要屌既，下下淨係企係條邊等人比佢

摩佬唔識教進攻都仲有人唔覺得係問題

Agger
如果要換都換啲唔易傷架啦
Asensio/isco

個問題，你個教練有冇教陣地戰嗰陣球員點樣做無球走動，拉扯對方條防線先？如果馬仔仲返佢最擅長嘅方法等波到>扭波都係無可厚非嫁喎

岩呀
佢咁後生
V92開始就已經係佢控球自己舞
摩佬又唔識教
咁要佢自學又有啲難既
隊內又無啲識走位既翼

屌佢唔識教進攻還屌佢唔識一回事
咁換唔換到教練先？board已經俾哂資源 全力支持佢 咁有乜計

其實摩佬有彈彈波架，不過好似盡可能都唔想咁踢咁樣

俾你買到件bale,曼聯個進攻套路最多咪由以前淨係得左羊出波變成多左右路bale出波呢個選擇，之後lkk同lin兩件就塞入禁區同人地一幾條友喺到鬥跳
成個畫面出曬黎

唔易傷都唔要啦, 買咩人賤種都要你ddg換

所以咪留返啲有潛力嘅資源，好過亂鳩咁俾資源佢囉，你話買閘買中場中堅我都支持，屌你老味，仲買乜撚野鋒線，kdb,lkk,沙拿有版你睇，你話賣完就可以好似車二時期嘅摩佬咁可以拎下聯賽都算，屌你老味，宜家根本都唔係嗰回事，完全唔覺得賣完人，買個第二個前鋒佢就可以拎到聯賽

唉摩佬再唔變通真係唔知點算
攻不銳守不穩

相信下季鏝會越夾越勁
估計至少會買1中場1後衛

啱聽

回購埋迪屁打左翼

摩佬都講過夏天前線夠人 未必駛再買人 但馬仔今個夏天真係要走既話 都要搵個人補啦 同意買兩閘中場係最迫切

兩閘中場應該都要2億

鄰居分分鐘又換過啲後防
同埋dcwa都32歲
阿古路又唔知點
應該又會大手筆買人

1入球4助攻

兩閘應該難買
玩fm都覺得靚閘少過以前咁

Dcwa應該用bcwa接
當然唔同級數
即係前場都要買多隻
夠古路應該會留啦好似話想完約番母會

唔敢搞psg

應該最後買到左閘 右閘照用右華

傳緊搞下摩哥隻薛迪比架啦

好似左右閘都打到

留名睇多季左羊右華

後備啦好嘛

靠想像
不如靠fifa買返黎未知啱唔啱用
邊個想象到lin今季爆發呀
邊個想象到mctom踢得咁好呀
問題未就係你依啲盲反身上囉

防中冇再傳法比奴？

費sir

想請問d 留言既反應係點？

呢件真曼
但fred, sms, fabinho回揀

SMS la diu
No Nigga plz

買完馬迪好似已經無傳防中 呢排仲要彈多隻麥湯出黎
最多都係每次妹踢完西波就loop一次vidal

羊華各自都有好嚴重問題
華已經唔識出波仲要cut-in塞埋入中間
羊防守多甩漏同要cup翻去右腳出
佢兩個打後備係ok，但正選真係要換人
起碼入翻對啱腳可以直接係30碼k角斬個香蕉燒味入到禁句嘅閘啦

sms+fabinbo再架matic
咁就夠人推到妹打前一格
不過daddy應該唔會咁做

我一早想像到lin爆炸啦，係你條懵撚想像唔到姐

激動到連字都打錯埋

你狗竇肥絲？

［諗咗十年嘅1Q題！］點解徐濠縈⋯⋯

Me係話題終結者

唔想可憐你 不回覆你個po了

三億 成條後防換左去

屌你

睇下人地馬些路 卡華查
攻得仲勁過我地d翼

一定要簽中場
Pogba Hehe Matic 加多隻隨時撞牆既Mctom

都係得4個
學特西話濟
如果Mctom

Carrick 退休 爆炸完約走

其實簽多個算係正路
但唔好簽貴野 中場3個都正選料
簽個輪換 或者plan b返黎
將d錢用黎買左右後實際d

😭

馬仔走啦 不過要set回購 唔回防唔走位
同埋買返個後生仔返來

反而覺得簽件有質素嘅好
Hehe matic 唔細 如果matic好似hehe今年冇態咁咪仆街 都好在有麥湯 但又驚佢撞牆
普巴呢？一傷 一上腦 一冇態 我地又係仆得街
簽件好嘅 等佢地競爭下 唔係壞事 仲可以輪換得再好啲 又多個變陣板斧

買番黎都60m
賣出去諗住幾錢？
回購又set幾錢？

定你諗住馬仔學莫拉達咁去祖記
再有回購

費Sir: 有埋你個時既羅馬未又係被我撚， 垃圾

Martial 都叫唔回防唔走位？

7-1嗰場真係好難忘

我迷馬都唔覺得佢肯回防肯走位

係 成日都企定定

曼既問題係邊路大過中場
再執中場唔覺得可以改變到d咩
而且hehe都叫當打 馬迪直頭係摩佬最愛既年紀

曼已經連續兩年執中場
執左兩年咁多錢仲要用大錢係中場既話
好質疑摩佬點解執個中場都要執3季 而唔執下其他位
除非今季無限金錢 個個位都可以用幾十m執
咁就無咩所謂

回防就有既
走位就真係少
或者應該話佢唔識無球走動

買個後生又係唔識教
無限loop?

其實翼黎講 麻麻地出名 而又好駛好用嘅 真係唔多覺有
出名嘅 好似黎黎去去都係 巴爾

唉 屌 好撚灰

金章安

30了

沙拿其實去到羅馬都唔係踢到曉飛，係今年去到利先痴撚咗線

左閘唔買都會買右閘

好驚 馬 爆 今季完季後走

料ching喺唔喺度

啱啱無聊check下以前英超奪冠大概幾多分，發現如果今年曼城季中唔係咁屈機，曼聯的確仲係爭標份子，以下係近幾年英超冠軍38輪賽事後既積分:

10/11 曼聯80分奪冠
11/12 曼城89分奪冠
12/13 曼聯89分奪冠
13/14 曼城86分奪冠
14/15 車路士87分奪冠
15/16 李城81分奪冠
16/17 車路士93分奪冠

而今年，如果曼聯餘下6輪全勝，其實有89分，只係比16/17冠軍少4分

拍番落去咁多年，其實89分已經夠7年入面攞到6次英超

所以大家唔好再反daddy啦

教練踢法問題

都仲係攞唔到冠軍 咁就要反啦

真係89 先啦

觀塘

屌那星啲通知幾個鐘先妹出嚟

鏝真係好彩 季初史達寧幾場臨完場絕殺執3分
如果唔係應該唔會拉開咁遠

我覺得中場補返爆炸離隊已經夠
右翼同左右閘一定要買如果梳踢唔起

佢最少都要keep到個身型唔變肥啦屌

All you said to do was slow down
I remember, now i remember

妹妹

有冇人想做我女朋友

有J學生妹制唔制

照殺

11/12年我獌咪89分囉

慶緊祝...

強者運強啊

以前費SIR都成日柒足全場絕殺拎3分架啦
隊波肯攻先有機會, 次次1:0就鳩縮乜都死啦

又叫返

幾時帶隊

有冇人考試係識到學生妹 好後悔當年唔大膽d

冇停過喎

馬仔識咁諗就好
福仔真係唔驚佢走

隻流浪狗

不嬲唔block佢
block左無得笑

我唔比你咁話我ching

何b佬 lemar兩條傻西都係度
hazard女友條戇鳩入埋黎就齊腳

佢一出世就被狗養
依期清明節多人拜山 佢咪酸到喊囉
大家包容下

成日都覺得啲人爆閘就好似動物院入面啲動物
好撚嬲但除左隔住塊玻璃發脾氣之外就乜都做唔到
我地就係出面不痛不癢笑住睇

未夠一枱喎
叫埋大總統啦

到時就成班真獌齊集

咁cls

唔敢著波衫出街了 驚佢打鳩我

挑, 佢肯定係keyboard warrior

大家都要加油
希望日後可以喺大學相認

新手想問sports day咩意思

你開車唔洗驚啦

咁係我驚喎
拉車手車

車炮士

條撚屌住天南定天北?

猜猜我是誰？

雪條

好似秃頭咁

以後係朗隊

我地最迷都幾幸福

搞陸運會

保方數5大門將 迪基亞冇份
【體育】傳奇門將保方最近列出心目中現今5大門將，近年表現出色的曼聯門將迪基亞令人意外地名落孫山。

祖雲達斯門神保方（Gianluigi Buffon）今次選出5大門將，在不能偏私而選意大利同胞的情況下，揀了曼城的艾達臣摩拉斯、車路士的泰拔高圖爾斯、馬德里體育會的奧比歷、巴塞隆拿的達史特根、拜仁慕尼黑的紐亞。

「我希望我沒有忘記任何門將」保方表示。可是，近年被認為是新一代鋼門的迪基亞，竟然不入選保方的前5位；這名西班牙國腳今季於英超保持了15場清白之身，領先金手套榜，紀錄比艾達臣、高圖爾斯都好。未知保方是認為迪基亞不及以上5人，還是真的忘記了他的存在。

另外，保方雖然沒有把周三歐聯8強次回合對手皇家馬德里的基羅拿華斯放進前5位，仍大讚這名哥斯達黎加國腳：「他展示出很強的心理質素，要成為知名球隊的首席門將，真的不簡單，而且競爭十分大。」

廢老識唔識波

艾達臣都有，但冇DDG
好野

訓左無睇尋晚沙拿個球點入

金童

今年唔知邊個會攞金童呢﹖
應該好睇世盃邊個彈起

型撚到

最初福頭個樣傻下傻下 仲覺得佢冇咩星味
家下

都係傻下傻下

眼神有火

祖咁快1粒

呢場cup到我即刻死

唔係燈

咁快1粒

祖2比0

嘩

小心

好期待反CUP聽日波台暴動

反ＣＵＰ了，呀朗要陪美斯

唔會cup到啦

奧利華係時候做野

如果cup到就過癮
不過賤種下半場一定㩒制

同雲鳩爾年代搵爆炸狗係後柱屈閘一樣

輸埋夏天又嘈要ＤＤＧ喇

疤尋日完美咁柒左獲

鍠咁都步佢後塵既我抵死

屍朗為左插水咁好餐士都唔要

致敬

其實真係有用手推既
不過動作唔算好大
難d吹

呢2日估唔到巴同賤種都俾到歡樂人

祖記啲火隔住個moon都feel到

無啦大家互有動作仲要唔大

吹咗聽日又有暴動睇

會唔會全西都出局

西維入一球出線 利會唔會大熱

西入兩球先出

今晚又反cup就好睇 不過應該益曬猁

3比0

無晒作客入球優勢

賤種

會唔會太on9

我最期待的畫面出現了.JPG

DDG 3億打包 OK?

咁就真係利攞了

ok手足再見代我繼續迷he thanks

推一推先

想睇祖入多粒

痴線0-3 仲要輸個龍門
今次我地大獲 賤種實搞ddg

祖入多粒
賤種就玩完

佢地打包古圖斯同夏殺特算啦

猁變大熱

嘩屌, 發生咩事
蛆嬴緊3-0

高普DADDY決賽未驚過
因為唔會嬴

決賽羅馬對祖記

Fb 雷神又威威了

如果真係羅馬一定做都做比保方

出邊準備世界大戰lu

賤種咁樣出局的話,施丹炒硬

３連唔到都要炒

冇雷甲冇歐聯 拖舟會唔會變過街老鼠

意甲是唔是課過金嚟，咁都可以先後反cup疤同鍠

仲有10分鐘就可能加時

西維一粒都入唔到

巴狗賤種一次過出晒局真係益晒猁狗

賤種12碼

祖記完了

直紅保方

又黑

黑到

雖然返生

不過咁樣直紅保方？

做乜撚野紅牌

係咁撞球證

投訴？直紅

其實十二碼都有爭議

保方

投訴都直紅

無爭議啦
皇馬條友食晒位
祖記條友後面撞

唔怪得世杯冇英超球證

Foul得蠢 咁樣送個12碼比人

奧利華係咪之前迪馬推佢之後紅左迪馬嗰個

人地食晒位從後撞都算
仲要出埋手推

英撚球證都on9

講黑真係無人夠皇馬玩

奧利華條垃圾柒出歐洲

奧利華試過咁樣趕走迪馬利亞

就係呢條撚樣

冇英格蘭球證吹世界杯唔係冇原因

好大嘅官威

遲啲做球證收入高過做球員

大家覺得12碼啱唔啱？
紅牌又啱唔啱？

我agger 12m 反對 紅

C朗除一除衫又拎晒光環

見到奧利華個樣就想打柒佢

保方都救唔到

投訴紅唔紅真係睇球證心情

奧利華呢條垃圾俾人掂就紅鳩你
但係joe hart之前撞鳩佢又冇表示
垃圾球證

投訴點會紅 最多咪黃

btw 個12碼射得好靚，要心理狀態幾好先夠膽咁射

理論上係，實際上...

我都覺唔洗紅牌

球證角度 實吹12碼 後面撞ma去 保方就自己on9啦 一係係咁推 打左咁多年都咁 冷靜擋左呀朗球12碼做英雄啦

不過又真係好少見投訴會係咁撞埋個球證度
通常屌球證都會隔開少少

係撞都撞球員啦

佢唔係淨投訴呀嘛
係咁撞個球證
不過唔知係咪掂球證就要紅
唔熟球例

撞球證比紅

唔知既
唔知保方講左咩
12碼都無得講啦從後撞
但其實華斯基斯都應該想控定先射
Benatia應該有時間封

鏝既joe hart咁撚樣頭撞連黃都冇
俾保方撞下就紅
食撚屎啦奧利華

佢都只係撞左一下

不過牙朗呢球set得好靚
彈跳真係好勁

賤種啲負碌運
睇嚟真係三連冠

12碼一定100%啦
呀朗仲要射得咁靚，ddg 都救唔到啦

不過牙朗真係set得靚

33歲跳得仲高過sandro

冇得救啦 去到95分鐘仲射到球咁高質嘅12碼

Football, bloody hell

邊有爭議
食晒位被人從後撞，隻腳叉埋落心口又唔中波

仲要咁大壓力下射

壓力係好大
不過唔入都唔會出局嘅
踢加時賤種絕對有優勢

牙朗勁
無得救既12m

唔只一下啦
球證一路退 佢成個撞撚住唔比人走
身為隊長仲要指住黎屌

成班球員投訴過激
自己身為隊長屌埋一份仲撞球證
如果保方無光環咁紅法應該無咁大反應

咁都係 打多個 仲要對面冇左保方

我諗佢當時唔係諗晉級 而係諗入左就贏小花

不過就算無呢球12碼
加時都應該係睇高賤種d
60幾分鍾個陣好似出過統計 呢場波祖記跑多過賤種好多
所以睇得出去到未段祖記都無咩力 比賤種拎返到形勢

近幾年都係去到加時就係賤種發威既時間

美斯C朗皇朝睇黎最後一年
下年馬仔年

不過我想睇加時
而家都唔知訓唔訓好
一陣又番工

今年金球獎沙拿都有機

夏天應該又出千八萬買ddg

根本vasquez唔係想第一腳射
想心口控
Benatia太魯莽
不過難怪既緊要關頭

電視睇又唔知佢講左啲咩
可能出言侮辱咁紅都無得講

其實要好撚厚面皮先可以喺咁嘅情況射嗰球十二碼

利迷

真
明知西甲插水手法純熟

唉祖記踢左成場好波
4強點抽最fit

蝗對猁 想睇佢地打足兩回合

唔想皇同痢拎r聯

疤拎定曼拎好呀咁？

今年幾平均，四大聯賽各一隊入四強

牙朗踢到幾多碎

人呢

你唔係疤狗黎咩ching

多謝疤狗慷慨解囊
賤種都差d

好難留意唔到你
但又廢事嘈

你改一改 當轉運

拜攞啦 蝗猁一樣咁仆街

Roma

唔第一時間踢 起到腳應該都係收皮

曼聯中場保羅普巴及馬德里體育會前鋒基沙文，在周二共度假期，未知Agent P有沒有趁機會游說對方加盟？

在上周六英超，曼聯戲劇性作客在落後2球的情況下，以3:2反勝曼城，更阻止了這支同市宿敵提早成為冠軍。拿下重要勝利，而且周中沒有比賽，領隊摩連奴決定讓球員放假2天。

保羅普巴（Paul Pogba）就約了同樣放假、在周四才出戰歐霸盃的基沙文（Antoine Griezmann）齊齊出外；普巴更把二人在車內拍的短片，上載到instagram。二人一向老友鬼鬼，早前就曾一起到美國旅行。

普巴在去年夏天力邀紅魔目標兼好友盧卡古加盟，成功後就自稱是經理人Agent P，而他亦多次表示希望跟基沙文繼法國國家隊後，於曼聯再做隊友，未知今次他會否再次Agent P上身，說服紅魔目標基沙文來投？

軒歷基斯真係好撚屈

有阿朗既蝗係淘汰賽真係好撚勁
無佢就什麼都不是
阿朗有股氣場係到

睇佢r國盃都知
今年季初還完運氣債 而家又旺番

可能係基沙文力邀普巴去下體

祖狗冇左大巴拿仲撚勁

勁到仆晒街 球波set得靚到
12碼又靚
33歲仲係咁真係痴撚線

大賽唔出文仔堅on9

大巴拿由上年決賽果陣我就已經覺得佢係蝗迷間諜
上場首回合更加覺得係

其實入到加時祖狗未必豬
唔計廢老紅牌要換人仲有2個人換
同賤種鬥長氣
但依家講黎都晒氣

好睇d 唔再係鍠鈀拜馬依個組合

12 碼就一定架喇

紅就有少少爭議既
不過佢激動到失控咁既款
紅都可理解
不過個人諗法都係先黃
佢無冷靜先比再比紅

5隊英超
得猁入4強
其他三隊拎都無任何問題
只要不是垃圾猁

曼聯點解咁撚柒
唉

問下摩狗點解對西維爾兩回合都泊大巴

其實班球員都踢得好撚差
唔好淨係怪摩佬
睇哂成場
無一個踢到平時既水準
所以出局真係自己攞黎

調整球員都係摩佬責任 乜乜乜
屌 妹踢到上次mc下半場咁 波都唔洗失啦仆街

黑b范b沙b：屌你老母

信唔信打傑志摩狗都會泊大巴

大佬你走先我幫你頂住

唔信

大概估倒咩事
但就是get唔倒點叫會咁叫

利係死敵 佢地贏到r聯我地就要潛入地核

但起碼佢地贏既話 係代表英超水平同皇巴拜果d豪門無早幾年遠 會令多d好球員肯嚟英超踢先

我講事實唧

唔需要靠佢地引球星黎英超

不過贏到先算啦垃圾猁

信

on9
而家英超冇好球員咩？
比佢地贏有撚排講呀
傻鳩
我洗撚理佢地係咪同果堆豪門差幾多咩

呢度D反摩黨好惡架

咪因爲你估到既野

係呀
唔反摩死全家架

拜羅都ok
但一定唔係痢

佢控得黎都趕得切去佢面前封/清左佢

領先3球好危險
今晚爺爺

跳得勁高
但琴晚睇kroos癲到
啲長波自動導航咁

想比佢拋離歐聯數目？

唉本來預左睇加時十二碼
而家睇得一球十二碼

生面口啵

你係曼迷？

係真曼點會話痢攞
痴撚線
個腦short撚左

淘汰賽專家

賤種拎都唔會痢拎

四強大家有興 可以呀 不過應該大家平日都要返工 好難去到

我個人想
羅>拜>>>>>>>>>>利>皇

我就係奇怪點解會有曼迷咁撚on9 ..
原來佢唔係，所以廢事理佢

想利拎英超嗰d咪撚捧曼聯啦
on9

真心幾希望羅馬入到決賽，但係應該無可能

迪羅斯會唔會掛靴

anyone but Liverpool

去了解多d 球會歷史之後先返黎啦

由工業革命
到發生空難
到出黎串我地贏夠18次冠軍先返黎
到費sir 點樣一手一腳拉垃圾猁落黎
點樣超越佢地冠軍數量
唔係一時三刻講得哂

所以咪再喺度留言講埋d 垃圾猁贏都ok 呢d on9 說話

撐摩撐pogba only 就自己出去開個post

呢度係曼聯區

講得好！

和諧社會？依到曼區係咁“偏激”架
不如你出返去啦

ON9

fuck off

已正評

竟然係曼區見到有人撐猁捧杯
曼熱, 曼鍠, 曼疤都算, 竟然有曼猁球迷

你刻意製造on9氛圍，別有用心

上幾季重有d話謝狗值得拎個英超既懵撚係到啦

真係痴撚線

話想猁扲 之前又捧猁贏鏝個班
係未00後定假膠呀

係未唔知咩係世仇

呢d 叫做承傳

當我地發生空難既時候
你有無了解過利迷講過d 咩？
講緊係人命呀 係球會既歷史呀

而費sir 用左26時間
幫我地爭返口氣
佢講過
「knocking liverpool off their fucking perch is my greatest achiecement」

而你乜撚都唔清楚 乜撚都唔知道既時候
係度講埋d on9 野
你話你係唔係on 撚9先？

拜=羅>皇>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>利啦
利申: 拖肥fans

覺得羅對痢有機羅贏
分組賽佢地針對性已經好勁
對轟下體都拎首名出線
16強同8強作客都輸波
但返到主場兩次都靠作客入波晉級
好明顯係計過黎
痢贏鏝一黎係格食格 二黎聯賽對過有曬經驗
但對羅馬 基本上冇明顯優勢

得罪講句 拖肥fans又入黎做咩
幾時開始入人地狗竇 仲可以標明唔係該區球迷

* 2036

見到講曼痢個個留言係親親何B老就知唔洗講落去

真

原來條友痴線

痢唔識打比較弱既隊

講笑姐
廢事比人mon post嘛

你冇傷到手足和氣喎 個個都咁團結咁屌你

條友周圍扮球迷 隊隊球迷佢都扮齊 唔洗理佢啦

利申 利

條友真係唔識架喎

我神早block左條撚佬 唔洗煩

而家呢度一團和氣屌你隻一本曼猁

唔好理條何B佬啦

利申：広島三箭球迷

原來假迷
block 左佢先

仲on9過我

你都就黎比呢度d 人block 哂架喇

點會有人想猁拎
不嬲猁都係最大敵人
拎聯賽次數過左佢 等埋拎歐聯次數過佢
班猁迷就無野可J

下但係我真係傾波，同我英超剩係留意曼聯

#595 係邊個黎

體育】英超賽會在周三判決，熱刺對史篤城的第2個入球，為哈利卡尼所入。

「熱刺及哈利卡尼（Harry Kane）上訴成功，熱刺以2:1擊敗史篤城的上周六英超，第2球已被歸於卡尼。經過重看比賽片段後，英超入球認證上訴小組的3名成員都決定，卡尼最後有觸及皮球。」英超賽會發聲明表示。

快D刷埋果幾球俾隻猁狗拎

Me

死返去疤區啦

今季次回合好睇到 比人大炒啲隊都反cup/差啲反cup 鏝就比人黑咗球唔係都咪話無機會

點解仲有人回件流浪狗
你地有冇撚腦ga

梳囉
利申維迪斯迷

大巴拿真係唔係啲咩出眾球員
大賽都係隱形，唔出好過出

鏟完雪未呀

睇完精華賤種係輸馬些路同龍門 其實季初賤種失分個排又係左路放題 我真係有啲擔心會比猁偷到雞

如果2:0既真係有機反CUP

返左維迪斯啦

死敵：leeds 猁 鏝
競爭對手：轟 熱狗 阿狗

做曼迷唔係第一日先知吓話 仲要on9到想死敵捧盃 假膠極都有個譜

上年打疤狗好撚勁
之後冇啦

#570邊個嚟，宜家睇唔到個留言

比文尼撚死

猁狗最撚勁果個仲要係右邊
馬些路唔專注守實俾沙拿撚死

咩何b仔

#575都唔見左

睇親佢踢大賽都好似腳仔軟咁

不過有得要實要
俾摩狗調教下做新奧斯卡

唔係真係咁勁

你將阿 當做競爭對手

4強幾時抽？

10幾年前開始睇波果陣係 爭冠對手
而家爭歐霸對手呀 你睇下上幾年

當年堅尼對韋拉幾好睇 依家兩邊都冇曬火咁

壓大巴拿個價到2500萬DEAL NG DEAL

The draw for the semi-finals will be held on 13 April 2018, 13:00 CEST.

追完POST

屌你老母D乜柒 「同__光榮」論咁撚ON9嘅野係猁先講得出口，唔好帶黎最區好唔好！

曼城不了

好心啲雜種狗就咪撚入黎R水吹得唔得

要傾波既自己係波台開個post啦

星期五晚7點

港超 曼聯fans

好彩我港超冇特別捧邊隊

石原里美bb真係好正

利申：元朗fans

雜種狗！
呢度剩係可以討論曼聯！

上場曼市打比叫似樣d
大家都有火踢

好想屌Manchester Yeung

出返去啦多狗

屌你老無 洗不洗咁串？

咁你頂綠帽又關曼聯咩事?

[img]

諗緊開波之前堅尼同韋拉喺球員通道互屌緊嗰陣 是但一邊有人走埋去話化干戈為玉帛會點

好少咒? 咁岩你mon唔到姐

大巴拿係勁既 級數上同普巴差唔多喇
但未到尼馬級 亦都冇之前連登吹到未來世足先生既級數
相比之下麥巴比就真係未來球王級喇

咁講同共狗有咩分別? 返去奶何b算啦

有冇人唔想拜拎
仲記得有年歐聯次回合主場上半場已經兩粒諗住炒9佢地
點知細孖比人趕出場比洛賓的軌跡踢出局
諗起就嬲

細孖脾氣臭
刀疤佬捉到佢依點撚鳩佢
條友忍唔到佢都有d責任

屌你老味呀 番去讀下書先

old news 左未?
我覺得著左上身應該幾靚

不過呢度每年一有流出就話好柒
之後話唔買
定律

利伸：買就買硬

同你講呀on9
屌你老味 撐痢拎歐聯都講得出 笑撚死人

已block，無謂勞氣

隻紅幾型
但啲間條...

好正呀bb

今年屈福特

正常香港曼迷最多對鏝城拎吞得落d，最多話唔係住果頭感受唔到打吡氣氛，同埋未變做鏝序前根本無咩威脅，但唔妥猁根本係世界性

咪係
如果唔係黑左球越位

打吡果種敵對氣氛良性好多

作客都比沙拿黑左下

屌你老母點解曼同利係死敵都問得出
直接block啦
唔好浪費個post d 位益d柒人

洛賓個樣仲好撚寸

我幫你地
利申：利，但e件雜種狗我地都頂唔順

Hide Blocked User - 親親何B佬

俾狗屌啦撚樣

總之唔想利拎啦
唔想見到歐聯決賽後成個fb 同連登都係精

屌你老母啦
俾蝗拎都咪撚俾猁拎呀

係咪有件藍色作客，嗰件靚好多

原來呢排傳得幾勁嘅19歲英撚前鋒George Hirst
佢老豆David 當年就係冇黎曼 我曼就簽左簡東拿

Daddy要係祖買人既話只會買文迪so杰

要多謝佢老豆冇黎

反正曼都已經自己行出局
就輕鬆睇算啦，要夾硬撐一隊JM9姐
利申：想繼續睇羅踢落去，因為呢隊熱血波踢走左疤

屌你老母 身為一個曼迷居然講得出想猁贏歐聯係唔係on9架

家下個仔黎嘅話都唔錯呀
做渣古後備
拉仔專心做左翼啦

咪係 當普通波睇無乜支持可言
最多係有d球隊討厭d會想佢柒

佢唔係曼迷

韓費仲有冇搞一折波衫團

有, 想要邊件?

on9食lunch追post，點會係想痢拎，
搞到成個post膠撚哂，乜撚野唔好傳俾下一代

唔係曼迷都知咩關係啦

Btw 迷摩迷巴就唔係曼迷又唔一定，好多人鐘意一隊波都係某幾個球員先

歐聯緊係支持羅馬

今年歐聯真係夠晒多話題

點解有人會認真應件親親何b佬
再講多次佢係個個球迷po都入既假膠
直接無視或者完全封鎖啦

曼聯同曼城最多叫同市宿敵，競爭對手。
但屌你老母撐垃圾猁呢個仆街死敵拎就真係好撚戇鳩

劇本係猁狗4強贏到賤種
之後決賽俾羅/拜收皮
高普成為歐聯歐霸雙亞王

我都係只接受羅馬季冠
其他3隊仆街死啦

佢喺多仔拎過啦
比猁喺歐聯入多球波都唔想
重話入決賽

垃圾猁已經完成咗喺歐聯嘅任務-阻撚住鏝
之後就快手比人大炒出局留力下季啦屌你老母

講嘢咁撚on9死撚左佢咪撚浪費資源啦！連埋班雜種狗一齊啊屌你老母！

好少入黎講野
但支持猁拎又自稱曼迷既死全家啦
你話鍠狗拎都算
關係轉差都係DDG單野開始
但同猁真係冇得比
同班畜牲猁狗講緊係幾十年恩怨
邊個仆街D唔洗問啦下話

總之曼聯出咗局
咪當普通波睇
係要搵是但一隊黎撐做乜鳩
雜種狗真係咁馨香咩

馬仔唔續5年約....

都話羅>拜>>>>>>利>皇

事實係利贏左咁又點 你控制到咩
依家只係講緊利贏都唔係百害而無一利 唔洗驚到咁
我都無話撐利 都講到咁

05 利贏 08 曼贏
風水輪流轉 足球無野係永恆

咪撚ON9啦
普巴咪又係爭嬴鍠狗

我想問下猁狗嬴左對我曼有咩著數?

英超光榮...........掛

同國光榮論......

最初講同市光榮果件on9叫猁榮基

就算猁狗三連歐聯都唔會話英超都唔會話吸引得過賤種同疤
賤種做歐聯十六郎嗰期
啲人咪又係俄狗搶屎仆埋去

其實賤種係咪真係同我哋爭過

同國光榮，不了

其實點解你地會憎皇多過憎利

我諗唔到猁狗嬴波會有咩好處, 佢地俾人大炒就有得抽水

之類「新聞」
不過拖舟愛妹妹係事實黎

屌佢老母咁撚on9嘅說話都講得出，駛唔駛同班猁出黎飲茶食飯揸手大和解呀？

之前有人話想垃圾謝四拎次英超先退已經屌過一次，而家仲想猁拎埋歐聯，笑撚死人咩！垃圾猁最好年年降班破埋產執柒左佢啊屌你老母！

係佢憎賤種多過憎猁姐
不過賤種都好唔過猁狗幾多咁解

真曼一定係憎猁多過蝗

老老實實 兩隊都好撚憎

佢跣腳我真係笑咗班猁狗成個月
可惜之前卡膠紀念賽佢又唔嚟踢
冇得笑多次佢

我寧願皇三連霸叫有話題性
好過利贏啦

你話疤/PSG想簽我都信
蝗狗會用黑鳩做核心?

其實明明我曼多d球迷（尤其呢個年代）
究竟點解？
歷史輝煌d?
西班牙生活，天氣好d?
拉丁女正d?

都係嗰句啦
討論食邊嚿屎呢個topic真係傾到悶

南美班西葡語系多數想去蝗疤
馬德里同巴塞大城市過曼市
英國班狗仔隊出名麻撚煩
天氣無英國咁濕凍
聖誕有假放....

當年啲猁狗fd個個打撚晒飛機拎英超又笑鳩我曼七弟，我話睇住黎，一睇到條契弟跣低狗爬搞到冇撚左個英超冠軍真係一吐烏氣。

到之後最尾一場對我曼條撚屌又做狗踩Hehe搞到出場40秒就直紅收皮真係心都涼撚埋，更加唔好講最後一場英超畀人大炒歡送，笑撚死我

好彩

仲有歷史因素，人地真係你呀爺年代就稱霸歐洲

因為根本無討論空間
真曼一定係惜猁多過賤種

對班星講英國係得倫敦叫好玩

同埋西班牙南部d地中海氣候真係超正，又多女又多海灘

有報紙講過曼市生活係無撚得同人地慕尼黑/西班牙/巴黎比

雖然好憎蝗 不過如果決賽對猁一定撐蝗

曼市 vs 倫敦./馬德里/慕尼黑/巴黎
有d似青森市 vs 東京個feel

猁就不嬲都憎 點都係死敵
蝗就成日搞9我地DDG先唔撚鐘意
迷朗先睇蝗

曼市連倫敦都比唔上 同其他真係唔洗比
而且英國成9日落雨

冬雨區
諗起都想死

蝗最有機搞掂猁

發覺最近依到多咗好多On9仔

冬天睇英超真係場場都落緊雨咁

一直都多

點解要夾硬揀其中一隊撐

做乜咁話自己

嗨 姑娘放你風啦？

猁入到決賽一定撐對家 冇解 純粹唔想見到班猁奪冠既嘴臉

係啊
你食完女喇？

對唔住囉

係呀，朝早食完咪上下水

屌完女太攰？

食還食，唔好食咗我個姑娘

屌你老母賤種負碌到

已經block左

駛唔駛即刻兩個負皮😂

我覺得用香港會貼切d

上水 同 淺水灣 既分別

其實真係好多球員頂唔順d天氣
好似連維迪都屌過好難頂

真曼一定係想猁輸架啦，無論對邊隊

撐猁狗都講得出
仆街死啦去

隊隊都得
就係唔想猁有獎

蝗都唔想
但係我又想牙朗再贏小花

羅馬拎就最好

係咪冇人記得法賓奴 其實佢可以打右閘咁咪頂到華西個位

白ＬＩＮ都得

兩季冇打右閘啦喎

買個替工點解唔買個正式既
左右閘係最急切

佢宜家肯唔肯去打翻都成問題

過到黎都冇得打中場架啦 轉型打右閘仲好啦

點解打中場好地地要過黎打右閘？

馬仔唔好走
諗起佢暑假點一人撚鳩賤種條防線 季頭至季中都救過幾次全家 伊巴走咗之後最鍾意西面馬仔

另外佢係由右閘轉型打中場

人地有話過嚟咩

問題係市面上都冇好右閘 買法賓奴可以踢兩個位 好過今季咁 咁多傷兵

Muenier?

呢個麻麻地姐

咁你個fabinho 踢右閘一樣麻麻地
踢右閘咁勁就唔洗去到踢防中先出名啦

人地利狗都係2隻平野打殘曼城咋
左閘個羅白臣10m都唔駛
市面有冇好野睇你眼光啫
佢肯用文西我支持唔駛買添

畢特話摩狗肯用青訓 啱用就用 文西大機會嘅 佢至愛嘅大黑鳩

差個人睇袋

Yes 依家要換兩閘正選
買個替工做乜

人地利狗隻踢法 都唔同我地
文西就算收番黎 摩狗都未必會用

我都係咁岩諗起佢 之前呢到都有人j過 只不過好似係摩狗話唔買

猁狗隻閘咪又係比福仔撚

我想問踢法唔同但對隻閘既要求會有幾唔同呢
不過呢個都唔係重點
我只係想舉個例子講市場有冇好野睇你眼光啫

摩狗打既係自動波加要隻閘能攻能守 你覺得利狗隻閘過到黎會踢到好似佢而家咁咩 高普個踢法就成隊一齊逼 佢甩左咪有人補位 邊似摩狗要用人叮人
雖則我都知市面上係有人 但摩狗點會買唔出名既人

明明文西成個joey咁，唔知點解會變咗打閘同中堅

買拜利同白lin果時都唔係好出名啫

兩個話晒都自己國家既國腳
白lin要不是伊巴話買都未必會買

第一日戒煙好辛苦呀

一副咁既body keep十幾年

傻撚到呢....

630放過我地ok?

拜利出名？

讀心

白lin真係伊巴叫買的

白lin 除咗季初甩碌兼黑仔之外
而家都進步咗好多啦
其實我收貨

伊巴係16/17冬天到開始叫曼聯簽白Lin

我知伊巴有叫
但唔覺單憑伊巴講就會買
伊巴未up之前 好似已經有rumour話我地會買

本來諗住唔block, 到宜家都係忍唔住

咁你返屋企含撚啦

( Show Blocked User - 親親何B佬 )完全

做得好！！！！

ESPN話福仔想走喎

你既espn 同我既唔一樣？

MANCHESTER -- Manchester United will reject any offers for Marcus Rashford in the summer, sources have told ESPN FC.

Recent reports have speculated that Rashford, 20, could look to leave Old Trafford in order to secure more regular first-team football.

However, sources told ESPN FC that United are determined to keep the forward, who made his debut in 2016 after coming through the academy.

Rashford has not always been a regular starter since Jose Mourinho took over from Louis van Gaal and has faced increased competition following the January arrival of Alexis Sanchez from Arsenal.

However, he has made more appearances than any other player during Mourinho's reign, featuring in 97 of his 112 games in charge.

Sources said United had not received any formal inquiry about the availability of the England international, who has scored 12 goals in 44 games this season, and their stance is that any approach would be unwelcome.

Rashford signed a four-year contract in 2016 that will keep him at Old Trafford until at least 2020. United also have an option to extend the deal by an additional 12 months.

屌你老母假曼死撚返出去啦
依度係真曼區呀！
想臭痢狗拎歐聯？！
我都想你老母家姐細妹出黎做雞養你個傻閪弱智仔添呀

睇fanpiece見到渣

係呢個

Will reject any offers

未來真係ddg 福馬妹 lkk 如果攞呢啲人去換賤種啲老弱殘兵真係好on9 咩bale kroos回塘到 尤其巴爾真係廢到3000萬都唔值 想要福馬 起碼係攞isco/華拉尼

Marcus Rashford feels being a Mancunian in the Manchester United team gives him an extra thrill and edge to perform for the fans.

The forward, who was born and raised in Wythenshawe, south Manchester, has been at the club since the age of seven and established himself as a key member of the first team since bursting onto the scene in 2016.

During an exclusive interview with Inside United, the club’s official monthly magazine, Rashford was asked if being a local lad in the squad gives him added satisfaction and an incentive when representing the community he grew up in on the pitch.

“I think it does,” said the 20-year-old. “A lot of people have that dream, so you’re not only doing it for you; you’re doing it for a lot of people that you might not even know, but there are a lot of people who had the dream of playing for their local team when they were young.

“So I think you are playing not only for yourself and for the club, but for all the people that are living that dream through you.”

No United player has made more appearances under Jose Mourinho than Rashford, who has played in 97 matches as both a starter and a substitute since the manager began his reign in August 2016.

It's a myth-busting statistic, brought to light by last month, that Rashford didn’t know about himself but takes pride from.

“I wasn’t aware of it before I saw it and it’s something to be proud of,” Marcus said. “But we always want more and we always want to show progression individually and as a team, so the numbers don’t really matter as much as the results do to me.”

兩日前官網 既福頭訪問

Kroos回塘？

未來icon黎講
福>馬
點會俾福走

重好fit 不過過兩年難講

好想要埋Léon Bailey

係

新一代英人 除左福有邊個上到大檯

唔好講咩新一代啦
英撚現役果班大國腳都冇幾多個見得人啦

摩狗走射未

呢份遲下有機會入藉英撚

Sor 少睇賤種 但isco踢國家隊好撚勁 但始終覺得攞廿歲頭走換個29歲中場唔抵

佢每日訓練同做recovery既時間係人地兩倍
飲食又嚴格 真係天才+史上最努力足球員

Isco過人技術組織攻勢＞山狗
岩摩佬用，類似夏世三
馬仔真係未睇到有呢d野

利物浦名宿菲爾湯臣：「一旦利物浦最終摘下歐聯冠軍，而紅軍亦願意向古天奴送上金牌的話，我認為這名巴西中場都不應接受。當然，他也可以選擇接受利物浦的好意，我並不在意，但這是不正確的。」

咁快諗定贏左點

條撚屌重係到

咁多假設

馬仔離隊一定勁到飛起

小草靚左

2點解唔留佢

摩狗賣馬仔我成世反摩

三穴開發

撐蝗都唔撐痢啦下話
蝗係成撚日搵鳩我地笨先憎姐
但臭痢狗係世仇喎

賣唔賣 都反了

兩隊都唔撚撐咪得 又冇人搵支槍指住你叫你撐一隊

其實最想係蛆拎

摩狗唔賣馬迪我成世反摩

leeds真心無感覺了， 金曼就好想punish佢地， 熱阿一般， 車就憎到佢死

收到wind青山走犯個個係文西黎

一場手足，唔好逼佢返去啦

咁靚仔

快啲出車捉佢番去

咪就係

出車未捷身先死

風雨急 歲月趕
妹迪光陰一額汗

場波冇曼唔可以淨睇，一定要搵隊去撐，咩道理黎

唔睇屌女好過

有老婆係威啲

kroos回塘? 唔撚係呀

麻煩果陣又話你聽咩

冇錯 係我黎

究竟戀愛係咩感覺
A09嘅我好想知

死返入去啦

我屌你老母00後！溫書啦咁多嗲🚬

可唔可以屌我

到底點解我地可以仲做緊二弟

鄰居季中太勁

我意思係明明點睇我地都係廢隊咁ge款

咁猁狗太廢

其實係我....

冬季開始一路個勢都似會比人爬頭落第3
但妹下妹下又竟然keep到個第2

because 摩daddy

可能我鐘意既防中比較冷門
但我想要黃潛個洛迪高

啱啱先有時間睇返啲精華
阿朗個12碼咁有信心狂抽埋去

21歲，又踢到成個影帝咁

最尾又贏歐聯 啊朗一定係歷來最佳 個心態太強
邊有球員好似佢可以持續果種鬥心咁耐

屌你贏撚咗先幫佢含啦

心理質素極好

樓上全部假曼
支持牙朗
曼迷只可以支持曼聯人！

躝返出去撐猁啦

不過好似已經俾下體簽左

想要napoli 既diawara

佢係拿坡利都唔係正選喎

俾2000萬歐就得，西甲成撚日set埋哂啲低到仆街嘅解約金

12月個時已經傳下體俾左20m歐 夏天去
佢本身係下體青訓

你個名

訓唔著典算

有冇我曼青訓係出面踢出樣

迷西滾回愛華頓

p仔

佢好似連正選都無

希望而家d女仔檢點d

收返黎輪換都好架，攻擊線都唔係話好充足人手

原來華西排第3, 仲高分過賤種

Johnstone?

條友係咪左右翼都得?

左右都差唔多

原來佢係維拉出足哂42場

佢係想輪換就唔會走去華西啦

佢去到都係輪換
仲要後備多

你又搞咩黎

俾人含到雪雪聲?

之前仲神救添

一句講哂，未夠班

番黎咪又係同Pereira爭3號龍

好多人冇睇西甲，但係吹到佢天上有地下無

同lin比仲係差一班

都成25歲返黎做乜, 下年維拉分分鐘有機升英超

返黎根本無佢位
LKK馬仔福仔山神馬達LIN, 佢爭得嬴邊個

放個靚價等daddy多啲錢入件30歲廢老仲好

好擔心小草

著短褲係到話凍，借左件褸比佢
又借d倚摸我隻手問我唔覺凍咩

明明同過我個fd去睇戲食飯
開左個頭好心就發展埋佢

我唔比帽人戴都唔同兄弟爭野

LKK

我估升唔升到都唔會留係曼 同之前BEN AMOS一樣
之後睇安美路會唔會走 唔走既話第三門將個位到時就到DEAN HENDERSON同PEREIRA爭

阿記會唔會又比人cup

阿

今個星期咩事
妓RB馬體分分鐘收皮

做乜隊隊都好似就反cup咁

黑b

爺爺今鋪要錫哂黑B了

想睇紅牛內哄 希望RB加油

想睇下體出局
希望屎砵亭加油

原來我地條大黑鳩都唔係差過電話佬好多

斟斟酒井宏樹

Old Trafford currently houses 76,000 and the desire is to add a tier to make it 90,000...Arnold: ,We haven't left the easiest stand until last. The Sir Bobby Charlton Stand is the last unexpanded stand. There's not much space on either side of the stand meaning that it's a very complex engineering challenge. It would be a multi-season challenge and it isn't certain there's a way of doing it which doesn't render us homeless...We have the biggest fanbase in the country and we're not in London, where we could use Wembley. So that's not a light challenge and we don't want to give up the home advantage we have here.

咩年代呀 睇戲食飯唔代表乜野wo

手都拖埋都可以係普通朋友啦

黑b最近勁左

爺爺拎霸氣冠既話係咪有五隊有得踢冠聯

Yes
5隊打英冠聯

睇睇依家個表，
車

國際反cup節

扑埋都可以係普通朋友啦
友誼波咋嘛

呢個真

拉素同RB俾人反cup

I know that feel

想同你做sp牙星材

肯定係, 靚仔真係好

曼區個個都男神黎
連睇袋果個都係...

想睇阿抽到馬體

睇袋個條友 又唔知飛去邊叫g

屈me -;-

摩連奴:「當你們有些人整天談論我們打算購買這名前鋒，那名翼鋒，左翼還是右翼，而我已經在兩個月前告訴過你沒有這回事。你可以說我怪責你們，但我沒有對你隱瞞。當我不想談論的時候，我會閉嘴。但我不會誤導你們。當我數月前已經說過我不會簽下任何前鋒，或者翼鋒，這仍然是正確的消息，而同時我們正觀察，並嘗試簽下中場球員。

savic?

咁你咪撚賣馬

賣完馬 再唔簽翼 吹牙？

閘呢屌

梳

右閘呢

睇袋王

升青訓呢如果

今個轉會窗 daddy唔買人呀
留番d錢俾下一季新領隊換血

唔買前場 進攻廢到咁

其實進攻廢唔關買人事
對比起耶穌阿古獸sane 25寧, lkk馬仔福仔山狗輸蝕好多咩?

Daily Post Nigeria
EPL: Mourinho speaks on Martial leaving Manchester United

Manchester United manager, Jose Mourinho, has again insisted that he will not allow Anthony Martial leave the club.

Martial, 22, has struggled for game time in recent weeks, particularly after Alexis Sanchez’s arrival in January.

Reports in France this week, suggested Martial wants to leave Old Trafford, after growing frustrated with his role under Mourinho.

But the Manchester Evening News reports that Mourinho will not sanction the move.

The Portuguese last month insisted. he does not want to make any attacking changes in the summer.

“We have Alexis, we have Romelu Lukaku, we have Martial, we have Rashford.

“Rashford can play on the left and on the right, Alexis is exactly the same, all of them apart from Lukaku can also play from behind, they can also play as a second striker.”

“It’s bad for you [the media] because you like to have things to write and things to speculate especially in the summer, but I don’t want attacking players so don’t speak about attacking players coming here because nobody is coming here.

“Juan Mata, Lukaku, Rashford, Martial, Alexis. I don’t want attacking players so for speculation in the summer you have to go to other areas, but for attacking players I am really happy,” Mourinho said.

Categories: Sport
Tags: EPL, Manchester United, Martial, mourinho
Leave a Comment
Daily Post Nigeria

好心你班人唔好咁易中離間計
臭痢狗揾人作兩單新聞就引到你地反摩

反開

尼日利亞都收到wind

sane過人係勁過馬仔

留意到有人針對me
剩係得我既留言有負皮

Iwobi黎

無球走位都勁過

咁呢啲就要人教，摩狗

咁多人都知要無球走位 其實球員有咩理由要人教先知

宜家果隊就算有波定冇波都唔會走位啦

咪就係因為意識唔夠好
250大大個例子係度

9跑係人都識

買sms啦拉素咁7

無留意開 sms 有咩咁勁 個個都話買嘅

馬達同lin都識走位啦
球員問題但教練又唔屌佢地

嚴格嚟講係馬達識走位，lin個啲純粹係俾完跑就向前跑

MATA

好羨慕讀英中班人

唔搞兄弟d 目標

1001

睇球王片似真btb中場

屌打左兩份英文

英中又唔一定英文好
咪又係當佢phy chem bio咁溫

me平時係中中做開山寨王
一做卷就仆直

metoo
啲英文少用真係爭幾條街

讀英中唔一定英文好
上堂都唔是全英
英文書 用中文講 term就英文
真係上到大學反而用得多
利申：英中

好想好似大家咁入到u

100

垃圾猁DLLM

完

搵人1001唔該

我要入U

我要入u